有冇人會去one ok rock場live？

大家到時準備企定定係度睇足一晚
會唔會到時撞嚟撞去玩mosh pit ，真係好暴力囉 佢地都唔識睇show，唔識專重其他觀眾嘅！
Btw，真期待喔

完